有咩方法可以搵到五毛假帳號嘅真人？

究竟有冇方法？定係本身冇乜可能？

有

你係咪好想知

認真？想。